就黎7年，感覺到呢段情已經接近終點

點算好

感建分

哈 又一pair分手 開心～
今日成日都講唔到呢句 終於講到 嘻嘻

好撚痛呀

同佢傾下先

點感覺到

感建jump

因咩事

恭喜恭喜

屌一條女7 年都未厭你都算神人

屌7 個禮拜都已經想分手啦

呢鋪仲要佢飛你，你即刻拎住呢段故仔去諾士佛，LKF 不知呃到幾多女可憐你，俾你執返劑

分手喇唔好等, 人生邊有咁多時間比你演內心戲

不如講下咩事

痛都係一下

發生咩事

我都想知發生咩事

想行落去就結婚啦。7年，唔結就分

有一個比你對佢更加好既出現

學習下分手 學習下俾人飛

咁先會成長

好多人都係過來人 唔係得你一個面對

真係七年之癢
樓主有冇得講多d點接近終點法呀？

熱情已不再
一年前大家過左熱戀期都過得好舒服冇咩野 就算大家對大家既冷淡都覺得好正常 因為始終都明雙方都要番工
到左一個月前就feel到佢今次對我既冷淡唔係咁簡單

佢做左d咩令你突然覺得唔係咁簡單？
會唔會其實佢都唔鍾意咁樣既冷淡？

咁你想點呢？

未到一年都出現呢個問題了

我都唔清楚 大家都好清楚大家既性格
繼續行落去就會繼續係咁 雙方都唔會作出任何改變

好多生活上細節野